{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103928",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "달콤스시"
    },
    "text": "甘酢あんずし (달콤스시)\\n\nソウル麻浦区上岩洞1451\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30~23:00 配達可能時間:14:00~18:00 , 名節 / 毎週日曜日 , 26席/部屋:部屋なし , 新鮮で厚みのある魚の長さの寿司が手頃な価格で楽しめるタルコム寿司は、小さな規模だが、こぢんまりとした魅力的な日本料理店だ。 午前11:40以前に訪問した客には、すべてのメニューが10%割引されるタイム割引制度もある。 手頃な価格でも驚くべき味を提供するゴルゴンゾーラピザも販売している。 夏にはそば冷やしショバと甘い台湾マンゴー麺かき氷で家族が幸せな時間を過ごすことができる。 売り場はいつも人気があり、行列は基本だ。 オーナーは真心を込めて用意した新鮮な材料で、お客様に安心しておいしく食べられる場所である。 最高の上岩洞の大ヒットグルメ店として挙げられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "甘酢あんずしはどこにありますか？",
            "answer": "甘酢あんずしはソウル麻浦区上岩洞1451にあります。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "甘酢あんずしの営業時間は11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしは配達もしていますか？",
            "answer": "甘酢あんずしは14:00から18:00まで配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "甘酢あんずしは名節や毎週日曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしの席数は何席ですか？",
            "answer": "甘酢あんずしの席数は26席で、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "甘酢あんずしでは新鮮で厚みのある魚の寿司やロール専門の料理を手頃な価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしでは特別な割引制度はありますか？",
            "answer": "甘酢あんずしでは午前11:40以前に訪問した客にはすべてのメニューが10%割引されるタイム割引制度があります。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしは他にどんな料理を販売していますか？",
            "answer": "甘酢あんずしでは手頃な価格でも驚くべき味を提供するゴルゴンゾーラピザも販売しています。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしでは夏にどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "甘酢あんずしでは夏にはそば冷やしショバと甘い台湾マンゴー麺かき氷が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしはいつも混んでいますか？",
            "answer": "甘酢あんずしはいつも人気があり、行列ができることが基本です。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしのオーナーはどのような思いで店を運営していますか？",
            "answer": "甘酢あんずしのオーナーは真心を込めて用意した新鮮な材料で、お客様に安心しておいしく食べられる場所を提供したいと思っています。"
        },
        {
            "question": "甘酢あんずしは上岩洞で有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、甘酢あんずしは上岩洞の大ヒットグルメ店として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 507
    }
}